［救命］無線耳機生蟲 (慎入有圖）

今日 唔為意直接用左 一睇以為係皮屑

點知識郁

上網check完 好似叫嚙蟲

清左成日都仲有幾隻幾隻咁爬出來

樓主識唔識影相？

rip

我實見到條蟲係邊啦

蟲呢

嗰啲蟲太細粒好難影到
白色一點點嗰啲就係
我keyboard都生過依啲蟲，後尾用火酒勁仔細加瘋狂抹個keyboard就好似唔見咗

keyboard都有會唔會係你份人污鳩糟

可能啦
有懷疑過依隻蟲係食人類皮屑維生，因為我慣咗一路搲頭一路做paper，好多頭皮跌咗落keyboard位，可能因為咁就惹咗依啲蟲返嚟

你腦生蟲定眼生蟲呀

都唔知你影乜撚野

白色一點點果d就係 但太細粒對焦唔到

可以參考呢個post

用sony用都到智障

兩張都 focus 左喺張手指度 ?

卜泥？

嚙蟲 但今日 強力清洗完 怕個耳機直接報銷

卜泥 （ Booklice ）學名為 嚙蟲 ，習慣被我們叫為 書蝨 ，又名 衣魚 ，因為經常性可以在舊書或者受潮的書本中看見。 卜泥 是單性繁殖，因此，只有一隻就可以靠自身努力，繁殖出一支卜泥軍隊……野火燒不盡，春風吹又生……

卜泥 喜歡在陰暗、潮濕、溫暖的環境中生存並且進行繁殖，以 黴菌 為食糧。如果你在家中發現有 卜泥 出現，例如在 天花板 或 廚房 等位置，其實是證明了 家居環境 的濕度過高，是時候要好好 防潮去濕 啦！

原來係咁

睇黎好似冇咩害 我今日帶左入耳仔 幾驚比佢食腦

單性繁殖 唔怪得 一日就出咁多

生到耳入面一窩

面對住呢啲單性繁殖 一隻可以生一堆嘅生物
樓豬竟然唔係諗住抌咗佢 而係打算搵方法清潔?
樓豬有幾多隻耳仔

Check過耳入面冇野岩佢人女